### Plugin que emite sonidos en WHMCS de Raiola Networks en los siguientes casos:
#### Ticket en estado Abierto o Respuesta Cliente
#### Ticket en estado In Progress con un tiempo de espera en respuesta superior a 50 minutos
